查實大家究竟係有幾鍾情於演唱會fans方式既抗爭？硬係覺得到今時今日都仲係好嘉年華

黑社會！黑社會！黑社會！黑社會！
殺人犯！殺人犯！殺人犯！殺人犯！
Eason!EasonEason!Eason!
城城！城城！城城！城城！
hahahahahahahaha

死黑警，你老婆同人玩緊3p呀！
你地究竟有冇良知架？
好心你地收手啦，林鄭利用緊你地呀！知唔知呀？
林峯你好靚仔呀！
joey唔好喊呀！
柏宇，我地永遠支持你！

8條人命，幾隻眼，兩個斬至重傷，無數人斷骨，傳緊831有人被活活打死，換黎既都仲係咁既樣，其實大家係咪搞錯咗方向？定其實平日一至五圍差館同黑警對侍既狀況其實只係群眾既娛樂節目，同以上既事件係冇乜大關係？
我都唔敢做d咩，要要求人做又當然好似有少少過份，不過 er......但係如果只係變咗娛樂節目，咁又難怪有部份好想贏既人係持觀望態度囉

除左屌自己人，你仲有咩貢獻？

香港人真係抵屌

記撚得用不推文呀大家

我用圖答你呢隻賤人，好彩連登仲有有良心既人